阿信的故事女主角變左做阿婆

通常老一輩邊睇邊講:
"你睇下人地"
"幾生性"
"就係佢當年捱過先至成功"

害人不淺